Notre Projet complet est dans la branche DLPA (Suite à un erreur survenue lors de creation de projet).

Le lancement de l'application se fait dans la classe Main.java dans le package application, en cas d'erreur de lancement, il faut ajouter ces lignes ci-dessous dans VM arguments dans run-configuration de la classe Main, en précisant le chemin de votre javaFX.

--module-path "C:\Users\....\Desktop\javafx-sdk-16\lib" --add-modules=javafx.controls,javafx.fxml
